啱啱買咗部外置4K ultra HD blu-ray combo

搞到我要出去旺電買powerdvd 19

你確定你部機播到?